hkbn 份約11月尾到期 求XS上台plan

如題 想順便換機

tg: Hin1227738

tg me
XS 64上台plan